無論如何, 香港人一定要進來向機管局及職員說聲多謝

致機管局職員

多謝你們今日的招待
辛苦你地全日辛勞地維持旅客跟表達訴求人士的秩序及安全。
就你們日常辛勞的工作再加添壓力心裡萬分抱歉, 實無以為報。
謹此 借連登時事台這個平台向今天所有機管局職員及其他機場同事表示萬分感謝!

祝
機管局職員及其他機場同事

工作順利, 事事順心, 好人一生平安

多謝機場保安，好有禮貌！

多謝

機管局職員同保安都好幫手

今日佢地真係好辛苦

辛苦晒你啦

好人一生平安

好人一生平安
感謝你地為香港付出

多謝你地

推

推呀

多謝長腳空姐

1

Thank you

機場保安叔叔有禮貌對待我地，好客氣

多謝機場所有職員同保安
好人一世平安

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

辛苦哂咁多位香港人

Thanks

多謝你地航空業果然高汁

Push

機管局員工借ac 代答

“應該嘅，大家都係香港人！”

依個msg得到某部門八成同事而同意登岀

辛苦哂

唔駛多謝，大部份AA人都係撐集會，所以盡量都會配合
利申﹕AA人 琴日成個部門一收工就換黑衫

多謝機場職員

辛苦曬

多謝機管局職員同保安們

只要支持我地嘅組織或團體
我都應該說聲多謝🙏🏼

多謝機管局相信我們

期望你地將來繼續與香港人同行
同戰
榮辱與共

見到有職員當值著住制服都貼726貼紙

不過行動初期見到集會旁邊某拉麵店大媽職員勁嬲搶文宣嚟撕，仲影相係wechat周圍傳

佢應該估唔到最後萬幾人參與搞到十二點，實激到佢爆血管

辛苦你地

多謝各位機場員工

thanks

多謝你哋

支持

Thx all
Hero !!

多謝你地，大家都係真香港人，每個人都企出黎為呢個香港出左自己角色上個一份力量，就變得好強大，真係好感動